我發現好多人對一米八都無概念

咁樣就係180 啦

依d髮型點整

又高又大隻

唔好再話人矮，180 就係咁高

學術研究姐

比個髮型師睇呢張圖，佢識幫你

很羡慕吧

2米5 巨人

可惜長短腳

p過圖姐

你都有米八嗎

我沒有六尺高

180 都無六尺

所以你懂的

猛水

不懂

自信d啦
好似我咁